真係中六合彩嘅留名等分錢 頭88個人人8萬 , 希望人人集氣

真係中六合彩嘅留名等分錢 頭88個人人8萬 , 希望人人集氣
留名等收錢啦餵
絕不走數
走數切J !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

留名

lm

留名
飛呢

我中左我派比你

Lm

LM

祝巴打中獎😁

Lm走數

LM 頭88

M

飛呢？

Me

LM 試伏

ok

收皮啦

屌你老母
我慢咗一個

Im

其實中左 派左 都仲有大把

1樓唔計自己啦 你係最尾一個

係喎